好認真講 如果今次我登撰唔撚到 我直播屎眼開合桃50個加cap圖者派五千

跌個少少民調以為改變到結果？

你老母三億人有二億九千九百九十九萬都投我登 你教我點輸？

Btw啲咩走數死全家嗰啲實在太冇威力 歡迎大家再集思廣益

不過其實都冇呢個必要 因為根本冇可能輸

push

lm

等睇

撰乜鳩野 玩捉字失呀